啱啱係鄉下番黎香港, 大陸d親戚成日食煙

間屋大係大
但成日聞到煙味
d大陸佬又成日遞煙問你食唔食